文宣組或其他組攪手請入

大家好, 我係之前攪左HKProtect賣網果個巴打

詳情可以睇呢個post :

今次我搵大家係想講兩樣野既:

第一:
我見到文宣公海有巴打提議整合支持運動既人物/公司/餐廳名單放係網站上面,等同路人可以傾向支持該產品.

呢個網而家都run得唔錯, 有二十幾萬人睇過, FB又有千幾個like. 呢個網目的係長期抗戰,所以賣到野既錢會繼續用黎run間店. 我地係唔會執同埋個網係唔會閂既,咁所以我想係度呼籲同埋提供網站既版面俾大家. 如果有需要可以Email 我地.

另外如果有其他組既攪手巴絲打想發佈一D野係需要用到網站版面去做既, 我地都可以提供.例如有人想放D野上server度俾人download, 或者整個反送中既archive等, 我地個網都可以提供空間.同樣有需要既email我地啦. 一齊加油!

第二:
我地賣緊既香港加油同埋其他Tee款都賣得好好, 而家想開多幾個款俾大家買, 如果有文宣組/designer 巴打想做個tshirt設計既可以email我, 我地應該會係一星期內出個polling俾大家投票, 然後投產俾公眾買.

想支持既巴打麻煩幫幫手推,因我地無人係其他TG group, 主要靠大家睇到呢個post幫手spread出去, thanks !